{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485416?place[place_type]=GID&place[gid]=2485416&place[latitude]=33.529018478&place[longitude]=126.8758413518&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아모르데이펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は、全客室が一軒家の形で構成されており、個人的な空間を感じることができます。 特に客室から海を眺めながら休息を取ることができるオーシャンビュー客室があり、閑静な済州の海を鑑賞することができます。 夏は屋外プールで水泳もでき、プライベートな休憩を楽しむことができます。 チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前11時です。 送迎サービスは提供していませんし、バーベキュー利用とペットの同伴はできません。 幼児の場合、1人当たり追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、駐車場も無料で利用できます。 プールは冷水夏季のみ営業しており、午後9時までご利用いただけます。 水着は半袖、半ズボン、またはラッシュガードのような水着を着てください。 さらに、宿泊施設に付帯施設がある場合、利用料が発生することがあります。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 Juno Houseは基準2名まで宿泊でき、最大4名まで可能で、Ceres HouseはJuno Houseと同じ人数で予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは冷水夏季のみ営業しており、午後9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水着のルールはありますか？",
            "answer": "水着は半袖、半ズボン、またはラッシュガードのような水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料が発生しますか？",
            "answer": "宿泊施設に付帯施設がある場合、利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "Juno Houseの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "Juno Houseは基準2名まで宿泊でき、最大4名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Ceres Houseの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "Ceres HouseはJuno Houseと同じ人数で予約可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 456
    }
}